有冇巴打會係uniqlo免費同人摺衫幻想自己係職員？

我一直都好想係uniqlo番工，但係in過幾次都唔請我。咁我有時玩pnd玩到厭，就會係uniqlo免費同人摺衫，幻想自己係果到番工，放break果陣有得同女仔一齊食飯，就算做我緊野都可以偷偷同佢地傾幾句計，每日番工當係玩，諗下都開心！

點解會有人想番uniqlo 做到隻狗咁

你唔想做大把人想

我會一路接衫一路大聲講歡迎光臨

你係員工

摺

做咩唔答我

痴線
份工狗都唔做
你仲走去做免費勞工

咁我都係想幻想下自己能夠uniqlo一份子姐

要條件幾差先唔請

原來就係你 次次摺到啲衫柒哂 super 就鬧我地 要成棟拆哂再摺

咪臭系

sorry lor

樓主一定弱智樣毒撚樣衰肥臭
企係度摺衫 成條路霸住曬

著住 hollister行成日比人以為係staff 叫我幫手開fitting room

我都唔想

CLS

你仲未明點解人地唔請你呀?

下uniqlo都唔請
有手有腳就請架播

駛唔駛咁話人

點解冇人以為我係職員

次次陪女朋友行街企係到等佢都會有人行埋嚟問啲衫擺邊
利申 靚仔

我知我衰

巴打有冇諗過睇醫生

點解啊

係lor點解唔請我

痴鳩線

巴打就好啦

我知我有d怪

做左咁耐都無聽過啲staff嗌pic做super

巴打做過?

我都試過 哈哈 好爽

巴打實好靚仔

FF太多傷身呀

諗下姐

係咪in個陣無帶筆
無自帶筆一定唔請

有啊，相都有帶

謹慎d會諗埋去到都係做毒L冇女仔傾計
食飯都係一個人

人總要有d希望

聽講過話要招聘日去in先有機會請 係咪真架

唔知呢 我會再試

做左兩年pt 係考升職前一個星期quit左 玩撚死啲pic